黨鐵又想出口術，等人以為有平走去搭

武漢新型冠狀病毒疫情打擊本港經濟。港鐵今日宣布，今年全年港鐵車費不會有實際調整，港鐵全綫車站及 13 個商場中小型租戶可獲減免 2020 年 2 月及 3 月一半租金，租戶會在日內接獲減租通知，會按個別情況為大型租戶提供支援。

港鐵車費方面，原定今年 4 月 4 日結束的「程程 3.3%車費扣減」優惠，將會延續至今年六月底，讓乘客可繼續以現行車費乘搭港鐵；「港鐵都會票」、5 款「全月通加強版」和「屯門 – 南昌全日通」亦會維持現行售價至今年六月底。

港鐵公司行政總裁金澤培指，香港是港鐵的家，「廣大市民有如我們的家人，當家人遇到困難，我們必定盡力施以援手。疫情最終必會過去，我深信大家只要同心攜手，必能克服挑戰，一同走出逆境。」

其實有無人知程程 3.3%車費扣減之外,佢都加左3.3%價,無L分別,睇落就好似平左咁
講到咁好聽,其實只係暫緩加價,遲D咪補番無加個d囉

不嬲唔搭黨鐵 831開始已罷搭
而家交通費仲平左

其實我都唔覺黨鐵有特別平

屯門人表示去市區搭地鐵超級貴
去尖沙咀已經加到22, 同價錢夠坐過海

地鐵其實除左東鐵之外係從來無平過

新界出去先金,所以出入都係搭九巴，雖然啲班次有時有少少出入但公道講句早幾分鐘去搭車一定冇死

之前見過好多巴士司機都係手足
點都會搭下支持

咪搭黨鐵啦,又多廢老